番茄薯仔湯係咪最好飲既湯

好撚正

耐唔耐叫阿媽煲

青紅蘿蔔湯

最愛
料平易煲又好飲

加多條鰂魚就perfect池

西洋菜湯

係

蕃茄薯仔魚仲正

燉冬蟲夏草完勝

白蘿蔔湯

魚蛋雞翼湯都未出聲

黃龍湯
可解百毒

湯飯

蕃茄薯仔煲紅衫魚

滾湯黎講節瓜瘦肉湯都好正

加多隻咸蛋

嫲嫲既味道

法式洋蔥湯先係

加左螺頭既湯=無得輸

絕對係

老母諗唔到煮咩就呢味